［真人真事］ 頭先我係 ig story 呼籲班朋友一齊遊行

我當時就咁打咗句「希望可以係銅鑼灣見到大家，六月九號見」
跟住就收到個前同事whatsapp
而我個前同事係新移民

：我 ：前同事

：聽日去遊行啊？你係點報名去遊行架？！
：吓 遊行係直接係集合地點等 唔洗報名架！
：真定假啊？！
：我係 whatsapp 見到有招募人去銅鑼灣遊行 1000蚊一日 我尋晚打電話去聯絡佢但打唔通 到今日佢已經話夠人唔請人啦

當時我開始嬲 覺得咁樣收錢遊行同賣港無分別 但我見佢係新移民 希望可以令佢明白究竟呢個反送中遊行背後有咩意義

：你報名參加係支持送中條例 但我參加係反對啊
：吓 但我支持架 我覺得呢個條例對香港係好嘅
：你反對個邊仲要唔要人啊 要的話我去啊 你幫我問下啊
：我地遊行係自願 我更唔會為錢而出賣自己良心
：呢次反送中一但失敗 香港就等如變成中國一部分架啦

我無諗過身邊真係會有人咁樣為錢賣港 認真講我係有少少心淡 但係係危急存亡之秋我地更加要出黎唔可以認輸 因為我相信我地可以成功

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

［抗爭手冊］End game前準備

黑色三毛警告信號現正生效 6月8日16時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過70次/禁70次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備時項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待明天遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。

支持就咪移民落香港，叫佢死翻上大灣區

同某TUBER一鳩樣，為左錢賣港
大陸有生意比佢，叫佢唔好出聲，咁唔出囉
真心笑死我

screen cap please

我地對話全部都係錄音 cap 咗上黎都無用 更何況我都無必要講大話啦

記得有幾多人叫幾多人出黎

Between 依家啲新移民都係合適翻去中國生活 唔好落黎拖累香港啦